有幾多前度分手以後再沒見

說再見之後就沒有再見

最佳某電影上了續集
忽爾WhatsApp 問你記得嗎 你說記得
2年多了 偶然會偷偷關注你
但我知我地都不會再見 因為你我隔著一片大海

其實會想你 但分開了沒藉口去找你

說了再見 才發現再也見不到

今天你能忘記 只得我懷念

吓 新接龍玩法？